##FrostyCraft Hard Roleplay
`Developed by Oyunbaz`

FrostyEmote, FrostyCraft HRPG Minecraft sunucusu için yazılan Emote Pluginidir.

##İletişim:

FrostyCraft Discord Sunucusu : [❄ Frosty Craft HRPG](https://discord.gg/pUGNAHye6Z)

Oyunbaz'ın Discord Adresi : [Voltaire#0832](https://discord.com/users/345926844329099265)
